[世紀對決] 西班牙前鋒-韋拿定費托

球技，外表，奬項，乜都計，各位手足點揀

Torres
Villa

呃正皮

暫時18:15
有無人講下意見啊

清點睇？

費托08歐國盃

韋拿

拿你同佢地比
擺你喺負評就話呃正評啫

我投韋拿 左右開弓 射術好
佢係巴塞冇正前踢咋
西班牙國家隊入球記錄保持者
外型黎講佢冇鬚都好型

講獎盃大家都有歐聯

講獎杯費托冇聯賽

韋拿勁好多

俾錯正評
以為正評俾villa

樓主垃圾topic

on9 villa攞過港甲踢過港超
廢托有得比？

Billa啦

carry 利記都係真男人

villa fans

5000萬迷 又可以自high了

韋拿杜姆 點睇?

王子踢過英超，fans肯定多過韋拿。

計全盛時期韋拿
計生涯就費托
韋拿去疤冇正前踢之後就冇咁勁

Diego Costa

villa有情有義

韋拿踢法似陳七梗係揀佢!

我支持陳七

比樓主fake左....我揀韋拿架

2010 wc 全隊西班牙得villa 識入波

Torres

如果淨計全盛，費托

除左外表之外有咩偉拿贏唔到廢托？(雖然偉拿其實都幾靚仔)

其實我覺得韋拿靚仔d… 輪廓分明

幾歲先， 大家都係廿歲頭就要廢托，近30歲打後就要韋拿

好難揀

正評

Villa 97(59)
Torres 110(38)

費托無頂級聯賽冠軍

睇prime就緊係費托
睇生涯就緊係c.villa

當年玩fm 既2難，就係40m賣左rio俾車仔後前面究竟買費托定villa 好

最後我揀左villa

villa

決賽費托
平時韋拿

T9

高度

“C”

世上最愛 torres

投錯,想投費托

陳韋拿唔係"C"咩

純個人愚見

費托可以靠自己一個
韋拿就打配合可以打得好好

BTW
我覺得現今足球黎講
韋拿好d

費托

費托救全家

場場佢入一球, 1-0完

睇我個名梗係正評位留比王子

好開心咁多巴打一齊傾

睇完咁多位巴打嘅意見 我都認同韋拿平均係勁d 由Valencia ，疤，甚至而家係美帝踢都維持住好高水平 佢生涯最勁果段時期的而且確維持左好耐下 好穩定

反而王子真係最撚勁應該就係係下體會最後1-2年至到 08-09/ 09-10其實佢都好勁(我眼中) 但真係傷多過踢 wc其實真係villa同果時西班牙最好j果代中場carry 唔關佢事 即使 euro2012攞完個top scorer 同之後係車仔果一季踢得好d 其實都同係利記時代差好多啦

不過我都係覺得全盛時期嘅王子>全盛韋拿 歡迎各位吊打我

樓主個名

咁你個topic就咪鬼韋拿放係前面啦 fake人

費托全盛 > 韋拿全盛
韋拿生涯 > 費托生涯
講鍾意我簡費托 全盛太突出

villa帶領馬體會 薩拉戈薩 華倫西亞拎盃
廢托呢

費托全盛時期冇人阻到佢
又快又扭得，腳頭又勁
同bug一樣

Agger.

可惜全盛太短

球會隊友阻到佢

仲有帶領西班牙贏世界杯

正皮左未

sorry 巴打

陳七

Villa

你已道出重點

如果我地係香港係限制左睇西甲嘅話 我都明呢位巴打講咩 但係英超同西甲 係佢地冒起至到而家呢十年都算係兩大港人最常接觸嘅外國聯賽 如果我無曲解兩位巴打嘅意思嘅話就真係不敢苟同

Btw,兩個都係好j得嘅前鋒 與其討論外圍因素點影響fans數目 不如鬥返球場上嘅嘢

阿ken

韋拿拍果個美斯太屈 長期做綠葉

仲有無果張相

蓋清 可否收我做𡃁